sharetea 幾時執？

點解sharetea咁難飲都未執？

最少有好多嘅飲品店比sharetea好。

之前見到個外國遊客拿住個sharetea，我覺得對唔住個遊客

幾鍾意飲佢珍珠奶茶

仙草好正

鐵觀音奶茶同樂活水果茶好正喎